{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6900517'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "무나물볶음"
    },
    "text": "とてもしたくて炒めてみました。調理時間30分以内に用意できる大根青菜の炒め物と大根の造林を作りました。大根は半開だが、大きすぎて大根青菜の炒め物と大根の造林すべて4分の1つが残りました。最初に大根青菜を準備するため、大根を薄くまま書きました。しかし、皆さんは大根を厚く戸書くも大丈夫です。先に大根に塩を入れて10分間漬けました。ファンにエゴマ油とおろしにんにくを入れて弱火で大根を炒めました。大根がつぶれないように気をつけました。少し炒めた後、漬けた水を少し入れてふたをかぶせて大根を煮りました。水が殆どなくなったら肝臓を合わせてくれます。以後、パーを入れてセンブルロ炒めてくれました。最後にごまを入れて1分程度さらに炒めてくれた後に火を消して好みによってごま油またはエゴ油を少し入れて終了してくださればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根青菜の炒め物とは何ですか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物は、大根と青菜を炒めて作る料理です。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物の調理時間は30分以内で用意できます。"
        },
        {
            "question": "大根の造林とは何ですか？",
            "answer": "大根の造林とは、大根を植えて栽培することです。"
        },
        {
            "question": "大根の造林をするためにはどのような大根が適していますか？",
            "answer": "大根の造林をするためには、大き過ぎず、半開の大根が適しています。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物と大根の造林を作る際に、大根はどのように切るべきですか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物と大根の造林を作る際には、大根を薄く切ることが一般的ですが、厚く切っても問題ありません。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物を作る際、大根を漬ける目的は何ですか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物を作る際に大根を漬けることで、大根の食感を引き立てるためです。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物を作る際、大根の炒め方には何かポイントはありますか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物を作る際、大根を炒める際には大根がつぶれないように注意することがポイントです。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物を煮る際、どのような調味料を使いますか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物を煮る際には、塩と水を使って調味します。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物にはどのような具材が入りますか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物には、大根と青菜が主な具材ですが、好みによって他の具材も加えることができます。"
        },
        {
            "question": "大根青菜の炒め物の最後に追加する油は何がおすすめですか？",
            "answer": "大根青菜の炒め物の最後に追加する油は、ごま油またはエゴマ油がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 449
    }
}